====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Autre lieu , autre échelle , en 2005 , celle des 800 hectares libérés par la sidérurgie à Seraing dans la métropole liégeoise , un paysage de l ' industrie immortalisé de film en film par les frères Dardenne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

